[有圖]有冇人拎左屈臣氏個口罩，好似得bfe，即係廢?

上官網都搵唔到呢個型號
個盒都只係寫bfe,應對花粉，灰塵
有冇高手知呢隻係咪防唔到病毒?

防唔到
好過無咁囉

擋到下飛沫都算好啦
而家邊有得要求咁多

飛沫仲大粒過細菌

係 冇用 10蚊同你收左佢

BFE佢有

Vfe就防病毒
不過如果信武漢肺炎virus唔係經空氣而係飛沫傳播
咁其實pfe已經得
bfe有人話得有人話唔得
不過就算防唔晒都擋到大部分

咁真係叫好過冇既
但用晒有PFE個D, 冇辦法先用佢

又或者睇情況黎用

出門全日咪戴高規格
有時落街買盒飯咪戴普通

其實一直搞唔清, 有PFE唔係=有VFE?
PFE要過濾到>=0.1微米, VFE有D網寫係>=0.3微米

有PFE唔係即係一定包埋VFE?

唔要賣比我

就係官網都搵唔到呀完全
google都冇
呢隻型號係PN-D50M
完全搵唔到

知清楚個效能, 好似樓上話齋短時間就用呢個, 長時間就用番有pfe
高規格既用一個少一個

以為好彩買到, 原來都係唔夠LEVEL既貨
雖然made in 支那又唔代表一定衰野, 不過連官網都搵唔到呢隻, 李嘉誠唔會賣假野掛

我係日本買左3盒全部都係MADE IN 支那

如果真係日本牌子, 有齊標準, 唔係假野, 咁又唔驚既

偷跑賣埋呢啲貨

應該同PN-50PM一樣
係packing唔同

都有諗過
睇D內容都好似唔大分別
反正兩隻都即係得PFE

日本牌子BFE，已經好過好多口罩喇
有齊曬嘅唔係咁易搵

這個叫什麽牌子，好小人講

呢隻好野黎
牌子名叫 kawamoto 川本

謝謝

BFE個standard就係得>1微米
再好都只係>1微米, 都係防唔到細過1 微米既病毒

有幾可啲病毒會一粒粒係空中飄，多數都連埋飛沫架啦，知唔知幾多人用都冇得用，幾多呀婆呀伯一個用一星期，唔滿意咪拎去退左佢囉。

我拎呢隻

咁係咪姐係有VFE啊?

唔要比我,
我得番1星期用量

咁好既，今日換領呢款？

連登仔就嚟吹毛求疵
搞搞下會講到去豬咀

唔講以為去左武漢

冇寫PFE 唔代表佢病毒過濾率係0 所有病毒直入
只係佢冇test 過或者test完出黎得 60 70 佢先唔寫

所有野都係講機率
就算n95 其實都係95% 仲有5%機會奶野

我AMAZON 買咗呢隻大碼
無寫BFE, VFE

Google Search呢個牌子即刻見到有人炒囉...
誠哥賣80蚊, 條友上網放250...
你唔急唔好同人爭呀...

睇個樣係新界西果批
今日新東唔係呢隻盒

Point？串錯字？

PFE= 0.1 um
VFE= 0.1 ~ 5 um (average 係2.8 無記錯既話)

兩樣野黎 ASTM standard 係無測VFE

新東個隻好過新西個隻好多
新東個隻係vfe
新西個隻得bfe
早知簡新東拎

新西拎咗既好想退貨

新東果隻amazon 無提過有vfe ....

呢個時勢仲討論 bfe 呢d問題
有好d咪用好 無好d都要用架啦
咁撚驚無用既 原價放返出去啦 大把人口罩都無搶撚住黎要呀

有無九龍拎架？我想知BFE 定PFE？收到SMS 話28號有得買，thx

Pfe同vfe 測試方法唔一樣，分開計

21九龍拎
BFE only
不過相隔咁多日, 應該又另一批貨
同一日唔同地區都唔同貨

其實簡單黎講有咩分別
google左好多地方都冇解釋過

vfe 同bfe測試方法一樣，只係vfe 既3um bacterial contains phix174，而pfe就用0.1,0.3,0.5etc既particle 測試，所以一定隔到0.1um而coronavirus 大細係120nm, 所以就算aerosol transmission 都一定隔到

120nm=0.12um?
bfe只係隔到1um
pfe先去到阻隔0.1um

咁bfe都唔掂喎

專家講過，有口罩好過冇口罩，如果係3層都擋到啲。去多人地方用勁口罩，落街用廢口罩

呢個都明
當然係有好過冇

或者咁講，只係學術性少少搞清楚啲standard及對阻隔呢隻病毒嘅效能

係唔掂架
但日常一般社交根本極小機會遇到霧化左既CoV
防d仆街打乞嗤其實bfe已經夠防飛沫
Pfe同vfe真係留俾醫護啦 佢地先最撚慘